有冇人懷念天龍八部 一齊挽番

每日刷棋 刷神器 生寵
長安大街爆哂人

坦白講幾有天龍代入感

可惜唔見ac 有冇人一齊挽番

挽你老母咩，玩字係咪咁難打呀垃圾mk

社會垃圾

人渣

挽你個閪咩

好撚好笑呀，挽

挽你老母臭閪

挽？不了